Niger Nigeria Nigger 有咩關係

Nigger 係咪源自Niger 呢個國家（非洲國家多黑人，所以黑人叫Nigger ) 咁點解Nigger 係歧視

係源自拉丁文negro

Niger 係 Nigeria 隔離

即係台黑鬼接受唔到人地叫佢做nigger 但接受到有個國家叫Niger????

ni🅱️🅱️a

你好la wor

大美帝整左個最偉大既網頁比你問 你竟然問兒登 美帝冇眼睇

問Iwobi

2和b?

點解支那叫支那？

係呀果條垃圾

cls